有冇ching做過Modern Genomic?

荔枝角個間MGS, 入面工作環境同人工如何

普通 Lab Assistant